whatsapp發唔到圖片

有無人係咁？

有

Same

發你老母

Stickers都send唔到

發你老母，咪撚用埋d 支那字

Voice massage 都send 唔到

應該大啲問題

我都係

Same, 6點後都係甘

same，以為係我問題重開左幾次都唔得

Photo and voice both cannot

你老母就發

發

發你老母臭閪

發你屎忽咩

樓主大陸仔

yes

same

發你老母咩

發達、發燒就發，發乜撚圖片？